求下香港航空及快運唔好執

利伸：窮撚 靠8$機票

有冇連登仔幫手燈死

香港航空有咁平咩

快運

呢兩間嘢真係唔執得
佢哋執咗其他FSC就會坐地起價
同埋有啲無咁熱門嘅航點係佢哋先有

希望捱過聖誕呢關先

執7佢la

快運有事咩？ 利申 買左一月尾飛

點會死
越多人屌就越多人衝住去犯賤

今年初先話開拓紐約倫敦
依家年尾都無

快運有錢賺 應該不會執住，香航無哂cash flow，遲早都執

機都無多架開條撚咩
之前4機A350，日日係咁來回飛LAX SFO
有時仲飛埋其他城市
梗係唔夠3年都玩殘了喇
何來仲有機去London啊😂

信念

執左佢啦 慳返

你話執唔執？